# Backlog

- [x] artefact affichage ligne du haut genante
- [x] Mise en page / ergo : bien faire comprendre dans quel projet / cycle propositions on se situe
- [x] dans l'onglet du haut avec le nom du Diapason; accoler les informations du cycle courant ("session du tant au tant")
- [x] cycle : donner la notion de Session du X au Y : <titre du cycle> et l'accoler  " - " au nom du projet diapason.
- [x] "Les votes sont anonymes" => NON absolument pas, au contraire!
- [x] l'initiative de proposition est limite trop incitative à cliquer dessus : prendre connaissance des autres doit passer d'abord logiquement.
- [x] rendre "Nouvelle Proposition" moins ergonomique
- [x] libeller le titre de proposition sur eg. http://95.142.174.235/diapason/assembly/ece15f16-7513-4aa0-ab2b-36bbd0e82d41/session/3/proposal/1/ (afficher "Proposition 2: Sujet")
- [x] titre au dessus de la liste de propositions pour libeller ("Propositions")
- [x] cycle: enlever nom cycle et afficher période
- [x] cycle: renommer cycle en session
- [x] ajouter "Proposition : " devant une prop.
- [x] prise de décision: 1 choix parmis N -> pouvoir gérer M parmis N (pouvoir cocher de multiples pour toutes les propositions)
- [x] cycle: période, date d'échéance, pas de date de début nécessaire
- [x] afficher échéance de fin dans templates
- [x] pouvoir inviter des gens sur un espace avant qu'ils aient le compte diapason, eg. envoyer un mail avec clé d'accès (X vous a invité à rejoindre Diapason sur tel sujet)
- [x] corriger la création de Diapason + gestion des accès
- [x] corriger la multi invitation d'utilisateurs (email + nickname)
- [x] montrer qui a voté pour quel choix
- [x] cycles en ouverture fermeture auto et non manuel
- [x] manage services
- [x] ajouter qq un dans un espace après création
- [x] Pb gestion d'accès : je peux cliquer sur des prop à créer et pas de feedback en demande d'accès
- [x] meilleure sécurité sur les controles d'acces
- [x] gérer les duplicats
- [x] organiser automatiquement / intelligemment les cycles
- [x] délégation plutôt lié à un espace qu'à un sujet
- [x] docs
- [x] désigner tags délégués
- [x] delegation par tag (eg. javascript), elles sont permanentes, si une personne B est déléguée de personne A ne dit rien, A (eg. surcharge de méthode)
